由2014年一直專業服務市民嘅香港警隊，去片！

呢條片係2014年佔領時候嘅片，大家不妨重溫下我地專業高效嘅香港警隊 出色嘅表現

今日睇返大家有咩感覺？